當年日本都有個人好似泡菜瑜咁搞赤化，佢個名叫淺沼晉太郎

唔知歷史會唔會重演呢？

浅沼稲次郎呀

仆街打錯咗

自膠

當年佢被刺殺後
日本再無人夠膽搞赤化

被人一刀插肚死左嗰個？

山口二矢

日本淺沼稻次郎在台上宣講時，一個17歲左冀青年學生，拿一把很長的日本尖刀，瞬間衝上台從淺沼稻次郎左腎旁刺入，無論速度還是衝力現場都沒反映過來，淺沼稻次郎就被當眾一刀當眾刺死。

台灣有無人真係敢呀？

山口二矢真心勁
一次機會, 肋骨之間一刀平刺穿心, 真係要練好耐

香港一千年都唔會有呢啲義士

淺沼晉太郎係聲優黎

重心諗淺沼晉太郎配做咩玩赤化

呢 D 係國家英雄

刺殺騎士團長
btw 淺沼晉太郎係聲優黎x2

四五十年代同之前都有嘅

香港有冇呢日